【蘋果fb live】社總到元朗警署報警 22/07 16:55

元朗白色衫嗰班
會唔會一樣係大埔凌晨白衫果班人

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！ 香港政府= 台灣鄭捷